香港大人網Whois竟然打香港

Domain Name:
Registry Domain ID: 1639967782_DOMAIN_NET-VRSN
Registrar WHOIS Server:
Registrar URL:
Updated Date:
Creation Date: 2011-02-13T08:40:00.00Z
Registrar Registration Expiration Date: 2018-02-13T08:40:09.00Z
Registrar: ENOM, INC.
Registrar IANA ID: 48
Domain Status: clientTransferProhibited
Registry Registrant ID:
Registrant Name: KAM LAI CHEN
Registrant Organization:
Registrant Street: 6, OVERSEAS CHINESE TOWN EAST STREET, SHENZHEN, CHINA
Registrant City: OVERSEAS CHINESE TOWN EAST
Registrant State/Province:
Registrant Postal Code: NA
Registrant Country: HK
Registrant Phone: +852.66439734
Registrant Phone Ext:
Registrant Fax:
Registrant Fax Ext:
Registrant Email: HKBIGMAN117@GMAIL.COM[whois反查]
Registry Admin ID:
Admin Name: SUN MO
Admin Organization:
Admin Street: 11/F 23, HO PON ST, TUEN MUN
Admin City: TUEN MUN
Admin State/Province:
Admin Postal Code: NA
Admin Country: HK
Admin Phone: +852.53092312
Admin Phone Ext:
Admin Fax:
Admin Fax Ext:
Admin Email: HKBIGMAN117@GMAIL.COM[whois反查]
Registry Tech ID:
Tech Name: SUN MO
Tech Organization:
Tech Street: 11/F 23, HO PON ST, TUEN MUN
Tech City: TUEN MUN
Tech State/Province:
Tech Postal Code: NA
Tech Country: HK
Tech Phone: +852.53092312
Tech Phone Ext:
Tech Fax:
Tech Fax Ext:
Tech Email: HKBIGMAN117@GMAIL.COM[whois反查]
Name Server:
Name Server:
DNSSEC: unSigned
Registrar Abuse Contact Email: abuse@enom.com
Registrar Abuse Contact Phone: +1.4252982646
URL of the ICANN WHOIS Data Problem Reporting System:

反而想知你做乜要check人個whois